新詩一首

摸黑

閉著眼，
在黑暗中前行
啪答、啪答、咚
噢 原來你也在

聖誕

今晚黑，
在抽插中來回
啪啪、啪啪、吖
噢 原來女神在